★圖！古代飼養支那人方法！

原片

冇個有鞋著

真正 支那pig

依家都係丫 不過上面個女人換左做刁帝

似

下面班係 5毛、777 .........

負評嘅肯定係大陸喱

X2

屌你老味玻璃價格又上升

唔係講笑
遊B講既野真係好中

扮嘜鳩呀，掉轉係100蚊，叫兒登仔係地下爬都得，深水埗咪試過囉屋頂都跳上去

過左咁多年都只係將個鬼婆變左做中共，但班蝗就覺得自己已經大國掘起一吐烏氣

支那dna

中國古代好強大好有錢

點解所謂黃種人都可以好似非洲人咁
又黑又瘦

fb,支那人睇唔到

窮人地方係咁

阿媽細個住七層大廈，佢話久唔久有d鬼佬遊客黎睇，d鬼都係會咁撒毫子撒糖，d細路搶住執架

香港五六十年代好窮，又冇老綜，窮起上黎真係飯都冇得食

好治癒

古代？ 1900年現代黎架啦喎

段片證明清朝啲人真係好撚窮

facebook入面個撚個廢中廢老豆話侮辱笑撚死
都唔諗下點解會餓撚到咁撚樣
都唔知邊個先係侮辱

支那豬

但非洲人有野食既情況下會又高又大隻

餵豬

侮辱?
支那人不如試下唔好執
咪唔洗俾人侮辱

所謂康雍乾盛世已經證實左係假

當時仲窮撚過明朝末年

yes

叫政府高官食少d朝廷俸祿 已經唔得

唔怪得七月燒街衣都要撒糖撒毫子
人鬼同途，地獄鬼國

斃笑飼養港豬

支那人睇到呢幅圖應該會抵制法國
迫法國佬道歉

快d post上百度

值得收藏

個班大陸仔隨時有個係你太爺嚟

後面啲字好似繁體字

會去法國柯屎柯尿

有冇諗過有可能係你祖先
先不論係唔係 同為黃種人 見到都唔係好舒服

所以點解資本主義救左成個國家就係咁解

真，見到都覺噁心

唔明點解神會容許呢種低等人種存在

華人仲會拜魔鬼，自稱龍的傳人，專與神為敵

應該係廣東一帶，個陣洋人應該唔會係內陸

踎地個啲可能係香港人祖先

KAI子
「1900年清朝 光緒二十六年 119年前」

x2

光緒二十六年（1900年）──庚子事變，八國聯軍攻佔北京，光緒帝、慈禧太后等西遷逃難。

有隻支那蝗個個留言都負皮
支那蝗

老魔阿爺係入面？

咁灰
等我都搵多d資料睇下先

其實d細路好可憐

連登仔思想上切割得咁開真係勁，事實上當年嘅香港人一樣都係比鬼婆當狗咁撚

香港01 成日抄post 但係又唔抄呢d post

成班喺到笑人支那豬
唔通連登仔全部都係圍村佬
我地早幾輩大部分都係偷渡客喎

唔使急住屌我先
我講嘅係咪事實你地好清楚

100蚊唔得
搶埋搶埋都係幾萬蚊
起碼1000先

60年代後將香港建設成國際金融中心、亞洲四小龍
香港人安居樂業，乜都還晒有突啦

康乾盛世係指佢地班貪官、皇族

屌你老母樓主人窮志短 聽過未呀
連飯都無得開,個尊嚴有咩春用?

反清復明！

人地日本有 神風精神

無事道

咁點解你仲可以容許你自己既存在
知唔知你都係其中一個令到依個世界嘔心既原因

因為暫時未有勇氣自殺住

人地唔係講緊鬼佬點衰 係屌緊連登仔自己畀人恰到上心口仲以為自己好醒目

先唔理下面係咩人
我想問樓主，你同果班有錢就大曬嘅大陸人有咩分別？

我都想養返隻

China aren’t really communist at all though other than in name. They haven’t been since the late 70s. Right now they’re one of the most capitalist countries in the world

諗起TVB啲古裝劇
有錢個啲會開倉派糧積下陰德
班無錢個啲就會餓狗搶屎咁

lm

你點知樓主係香港人？

之前香港人都係啦

香港2019

上邊：地產商

下邊：樓奴

中國地大物博，天子勤政愛民，我們絕不要西方外人的嗟來之食

一定係外國人欺負中國人中國人才會這麼窮